好賤但忍唔住，好想舉報身邊d賤藍屍

我平時係度做開CDRom，但真係堅嬲。

我識得兩個長輩，如果可以，我好想舉報佢地

一個有錢中女（隨時可移民）+成家有加拿大國籍，講野勁賤，成日開口埋口話人阻佢生活，最好黃屍死曬，話我地親外國勢力，我真係好想打7佢，好明顯佢係生活無憂，覺得問題燒唔到佢，大不了就移民，好想舉報佢等佢冇得移民去加拿大，針唔拮到肉佢唔知痛。

另一個中年大叔，弱智盲撐警，自己40+百病纏身，要人照顧，重成日講埋d賤野，上次個女仔打中眼，佢話：鬼叫佢自己走出黎比人射，浪費警察子彈」尋日佢又話：「班人搞搞震，唔鐘意香港，咁叻未走囉，阻住個地球轉」我想講，佢自己咁既身世都冇可能移民啦，佢唔知香港就黎咩自由都冇曬？其實香港死佢都唔會有好日子過囉。

一場相識，咁諗好似好黑心，但我真係次次見親佢地都好嬲

中女要篤。廢老由佢

篤囉 篤灰幾大件事要突破咩心理關口呀

用vpn話舉係黃絲 屌佢老母

用vpn舉報 話佢係黃絲

同意，果個中女要俾佢共享下大灣區榮耀